除左鮑姐 有邊個60路你有性趣?

肥媽?

家燕媽媽?

玉瑛姐

不能盡錄, 請自帖

以為耆齡王搵接班人

咁都有負評

李司棋

曲線求負評咪出聲囉， 實畀你

巴打想之後開post d 人覆你肥媽定點？

其實呢度好多人識食到死

米雪

趙雅芝

米雪

鮑姐

雅芝可以，米雪近十年殘得太快

拿係咪識食呀

MARK實郭藹明 過多幾年就FAT FAT

佢咁快60喇咩

笑左 你又知我鍾意鮑姐既

鮑姐已經比棋王食左，你㨂其他啦

今年52, 要等8 年, 但我願意等

其實想 每個亦吻

棋靈王

趙雅芝真係索到痴線

周慧敏60未

排牙黑到

謝雪心